川普維護美國傳統 拒絕爲軍事基地更名

【新唐人北京時間2020年06月11日訊】美國的激進左派逼迫多處美軍基地更名，川普總統週三宣佈，不考慮更名一事，堅定維護美國傳統，更不允許歷史被篡改。

過去幾天來，包括北卡羅來納州布拉格堡、弗州希爾堡和德州胡德堡在內的10多處美軍基地，成爲示威者的攻擊目標，逼迫政府爲這些基地改名。對此，白宮發言人麥肯尼宣讀了川普總統本人的決定。

美國白宮發言人 麥肯尼：「這些具有紀念意義且十分強大（軍事）基地，已經成爲偉大美國傳統的一部分，記載着贏取勝利和自由的歷史，美國在這裏訓練和部署了我們的英雄，並打贏了兩次世界大戰，因此本屆政府根本不會考慮爲這些宏偉而傳奇的軍事設施改名。」

當天，川普也在推特上表明了這一堅定立場，直言「美國作爲世界上最偉大的國家，其歷史不能被篡改」，呼籲尊重美國的軍隊。

麥肯尼表示，即使民主黨主導的衆議院，通過立法來迫使軍事基地改名，川普總統也不會簽署，並將行使否決權，以維護歷史，尊重爲國捐軀的美軍將士。

今次隨時幫Trump 挽回民望

In Trump, we trust.

白宮係咪要改做黑宮先安樂班垃圾左膠？

左膠已經燒埋美軍果度？

德州 軍事基地 示威
我好奇果度啲左派示威者最後點

左仔幾時都咁痴線

拜登：我上任後會改名 投我啦

支登唔會放過任何一個同侵打對臺嘅機會

左膠收左錢做野

撥亂反正

全部野都叫George floyyd班左膠先滿意

咁又話個黑字歧視？

反而黑洞要改就啱

不如trump改埋名叫George Floyyd喇

左膠越嚟越似文革破四舊

其實德州民風會接受到左膠咩

改名做Fort Floyd

雖然佢死係要追究同警暴不容忽視

但搵個犯罪紀錄成頁咁厚 入屋打劫大肚婆 被補時吸左毒既人黎做英雄

真心唔知想點

中共應該洗左極多錢

有邊個估到用偽鈔俾人捉到會變咗偉人

極左已經發展到神憎鬼厭既地步 屌 ON撚9班痴線佬

大選快到，時間無多，點都要執件用

啲軍事基地個名有咩問題 點解啲嘢要佢改？

咁都得，越嚟越過份

有邊個估到一個無名狗公食咗一個毒撚個大波有錢學生妹女友就搞到世界冷戰

改做Gloryhole

可能要油黑佢

軍人票

自尋死路

死左膠想燒埋美軍
侵仔好明顯已經放棄呢班左膠維護自己D鐵票
D鐵票就係哂美軍度

更不允許歷史被篡改。

用南方邦聯(反解放黑奴)將軍命名

真係睇得出 Trump 真愛國
同叫民主黨班撚樣搵著數兩回事

唔爭在改埋法律允許濫藥濫毒, 用假銀紙同用槍指住大肚婆個肚喇

呢個黑宮 呢個紅宮 呢個北京故宮呀

做乜無用黑人命名

allowhouse

白宮 被要求改名做黑宮 指日可待

白宮代表最高權力，要用返黑字

右派要貼多DlS同文革圖上社交媒體要左膠認清自己行為

Trump 要維護美國傳統係非常正常
班左膠繼續食中國肺炎啦

好彩香港無咩人BUY左膠咋
左翼從來都係咁乞人憎

開始歧視白人

班左膠拗唔過你就會話你係fascist

有陣時諗土共當初撥火係想等人示威再爆廢炎 點知愈撥愈大

除咗近呢一百幾十年，全世界都宗族歧視㗎啦。咁係咪全世界嘅歷史英雄同偉人都係仆街，唔可以紀念？

係，前美國總統 前英國首相都要被鞭屍

其實依家似玩共產主義果種階級鬥爭

左膠真係痴撚線，
連個名都逼人改，覺得自己大曬呀？

如果Trump 選輸左佢交棒前可能真係會改

玩時玩,千祈唔好拎白宮呢兩個字出嚟玩,ok?

tw白洞洗唔洗跟住改

改既原因係乜？

左膠好快會自我毁滅
太膠喇 平民好難撐

唔知班文革黑衞兵有無真係咁樣批鬥過呢...

改的原因：好多基地都以南方邦聯的人物命令，南方邦聯反對北方解放黑奴制，為種族主義的象徵
好似係

For many, symbols of the Confederacy - the slaveholding southern states that seceded, prompting the 1861-65 American Civil War - evoke a racist past.

Mr Trump tweeted on Wednesday that bases named for Confederate generals "have become part of a Great American heritage, a history of Winning, Victory and Freedom".

好搞唔搞搞軍人?
支持美軍殺死班阻膠nigga

大肚婆有無sauce

班人越黎越癲
係咪控制唔到

覺得有推手啦

改做解放軍基地

左仔同左膠唔撚同架喎

燒教堂, 拉銅像, <亂世佳人> 下架,
講咗唔啱聽嘅野就要炒,要道歉 -批鬥
街道改名, 學術機構妥協, 要求刪除舊學術研究

越嘅越似文革

侵侵其實可以放啲假消息話聽到有左膠要求啲極離譜嘅野
幫佢地鬥左

成班為左反侵可以去到幾盡，都己經去到唔係左膠既層次，只係一班拎住敵我矛盾既反侵造勢大會

民主黨真係諗住拎左派票數就算美國中/中西部一律唔理證明上屆教訓得佢地未夠

其實啲共和州 情況係點
有冇民主州咁亂?
民主州既普通人都支持呢場示威

你話邊個政權最叻玩呢招

特登去提倡 更顯柒

重點係可唔可以唔好咁低莊
大家都知道了

唔會
而家平民入面都大量左膠

民主黨當年作為奴隸制既擁護者 左匪幾時要求佢改名?

物極必反
而且我信美國真係有silent majority

左膠禍害人類

要燒埋白官先得
因為美國政府逼害黑人

改做Leningrad Stalingrad咁好唔好

#BLM teamkill殺左既黑人係唔係black life?

#

我諗起錫鞋面嗰班
唔知幾時會演變到周街食黑腸同變白性奴呢

呢班左膠根本玩緊文革
我係Trump直頭放手唔理, 總之係民主黨既洲/市, 就由撚得佢地玩
睇下佢地幾時玩到自爆

：How do I go to George Floyyd House?
：Go straight to George Floyyd Street turn right at George Floyyd corner, turn left after 3rd George Floyyd tower, George Floyyd House is next to 2nd George Floyyd building.

好撚反感
等睇到時大反彈開始有人反班nigga
本身都無嘢嘅

成班白左癲撚咗，cls去到極致

咪撚再提佢 所有野同佢無關

呢場選舉造勢幾時肯完

當年白人可以由家鄉打到全世界做地球揸fit人
我地黑人/華人都可以！

宮 = 封建王政象徵，要抹煞

軍人票唔需要點拉
軍方其實表面無立場 但實際支持侵既居多 先唔講侵既政策一直有幫到美軍
奧巴馬門單野更加係一早得罪左軍方

諗下香港呢個港豬社會由2014年個個玩左膠抗爭去到2019嘅演變都知件事會點發展
就係物極必反呢個簡單道理

但係人地英文係white house

House = 英帝封建王政嘅名，要抹煞

美國版陳同街

黑人接受唔到自己係黑色？

呢單係咩事?

我都想知

左膠喺Seattle封鎖左幾個街口，
叫Capitol Hill Autonomous Zone (CHAZ)
佢地夜晚走左去圍個confederate南軍既紀念碑
點知拆拆下石像teamkill

其他人話跌到見到頭骨
危殆緊

痴線，有條繩扯緊石像，仲要企咁近
自然淘汰

原來keep住用打輸仗嘅賣國賊做基地名係傳統

左膠同毛澤東有咩分別

Confederate generals committed treason and lost.

The Union won, which continues to this day.

So?

The Confederacy has a history of defeat and treason, nothing American about that.

屌 笑撚死

反而想知班極左有幾多人支持

你咁講南北戰爭都可以話唔係內戰只係內亂添，歷史就係歷史，無論邊個贏都係美國歷史

Blackhouse

白人與狗不得內進

根本就要拆左個house，連白宮個church 都郁得，仲會點諗住留個house

想睇antifa 點樣攻擊美軍基地
然後美軍出坦克

黑馬上任8年都無將white house改做black house兼油黑佢啦，成班BLM又唔搞佢，選擇失明呀

海軍陸戰隊都禁止咗展示南方邦聯旗啦
連登話埋佢哋左膠啊

咁係咪要折哂所有南方邦聯歷史文化遺物呀，拎軍令同歷史文物比

係陸軍秘書長話要改名
唔係咩左膠

無論D名改晒做BLACK定係WHITE
D左膠都係覺得杯水想要強姦佢地

LAW AND ORDER!

左膠根本係想挑勃種族矛盾.

陸軍就唔會左膠，改名都唔能夠改變南北戰爭歷史架，成班左膠倒果為因，係南北戰爭後先解放黑奴

情操高尚

南北戰爭其中一樣就係黑奴傾唔掂先打
同埋改得名嘅都係值得尊重
佢哋覺得南方軍嘅人唔值得受尊重

左膠已經唔記得左互相尊重e四隻字係佢地創出黎

極右都係比班左仔迫出黎

出坦克然後班美軍落車跪晒係地上同左膠含撚

你都識講其中一樣，咁洗唔洗拎哂南方邦聯既逐樣鞭，北方赢左咪一樣屠城

都幾肯定唔會
所以以後有得揀移民地方 首選德州

你覺得德州佬唔會歧視你

其實我明啲人係當名 銅像呢啲嘢係symbol 問題係 以英美為例 你今日嘅發展同文明就係咁樣嚟 唔係話slavery同racism係道德上係正確 但我睇唔到批鬥歷史嘅義意 歷史義意唔係單單善惡用善惡決定 對於點解呢條街呢個基地咁命名 點解呢度有個銅像 背後嘅故事因由係it is what it is 今次股風潮咁大 班傻鳩仲依然執著玩政治正確嘅話 真正嘅種族不平等會解決到咩 成日FF一樣嘢係鼓吹緊racism 講到尾又係精神勝利法

咁改下名, 拆下乜像乜像啲virtual signalling
咪成全下佢哋囉

小朋友，係依度兇到我無用架，夠疆就出伊拉克游下

蘇聯倒台之後
東歐都有拆嘢同改名嘅

係呀 但最怕矯枉過正 hollywood班人幾癲唔係未見識過

hollywood個啲搵錢嘅
你估佢哋真係信
真癲個啲唔會話到事
民主黨都隊個最黨內右嘅拜登出嚟啦

相比起之下，香港嘅左膠
個啲垃圾婦團,好多掛住個名呃飯食嘅傻閪組織, 真係好冇用同埋垃圾

嗱玩還玩，唔好用白宮個朵嚟玩

改佢老尾咩

跪頸警夠俾人charge 謀殺，有冇停過

比人射死唔好問點解

五大訴求回應咗一個夠繼續啦
人哋要徹底改革啊

之後輪到女權撚表示要叫子宮先ok 囉

警暴就警暴啦關五大訴求L事，同BLM一樣拉埋歧視黎講

真係好on9，成日講到無咗陳同佳，支那就唔會搞鳩香港、唔會同美國一戰咁。

拉咗個幾條友
唔會解決到美國警察過份使用武力嘅問題

已經過晒火，比人感覺係收錢之後特登出黎嘈咁

It’s called the Civil War. Bases simply shouldn’t be named after treasonous generals. They took down the statue of the British defector in West Point ages ago

對牛彈琴警察問題就應該係州政府係警察指引同守則上解決，依家己經俾班極左spin左種族歧視仲離譜到不停揾其他野做假想敵，同中共有乜分別

Trump可以係聯邦層面加入警察監管
一次過搞掂所有州

一講派兵/國民軍咪一樣俾美媒千夫所指同越權

派兵點同

根本林肯個陣美國己經分裂左，唔好將奴隸制度放得太重，某程度係利益分配失衡引發利益衝突（北面工業同南面農業所產生矛盾同對立面）

巴打唔記得你響德州LOCALS眼中就係移民!?

班左膠玩撚夠未

派兵一定要武力鎮壓架，依家民主黨州死左幾多退体，甚至當值警察，左膠一路玩緊火咋

派兵唔係使用武力派去做乜？
國防部都話唔需要
連登唔係最鐘意話美軍全部共和黨？

淨係你句全美軍都係共和就己經笑死美軍至少可以防止俾人趁機恐襲

呢句唔係我講
係連登講嘅

依家班右都未發威
你迫撚到班右發癲嘅話分分鐘真係內戰
陣間班右贏咗佢哋真係做返黑奴

Yes, I am aware of the economic backdrop of the civil war, the north industrialized while the south relied on manual (slave) labour. Doesn’t take anything treasonous away from the south.

唔會，右派都會遊行，不過拎多支槍上街咁解

美國人有今時今日和平
就係靠軍營入面班人

最好戰班南方鄉下人
不過人地極愛國

呢個笑話最高質

成日拎treasonous黎講，當初美國脱英獨立夠可以叫做treasonous，當然我明白歷史由勝利者寫既，但南北戰爭對南部造成既永久傷害，亦間接令老美某D人都仲存在對立有關

人地係用行動，唔係左膠得把口

求其google都有好多

其實好多年前
不過你話佢係更新人士要比機會佢
但人地唔止一次咁少

放心 Trump連任唔到之後好快就會改名
西點軍校改名做馬丁路德金紀念軍校
國會榮譽勳章改做美國人民勳章

不斷搵批鬥對像＝文革其中一個環節。

歧視到到都有 少啲左膠已經萬幸

Hi mon po狗

CCP organized

左膠做多D 反智野

力架真麻煩

真係好痴線 估唔到2020會見到 仲要喺西方
呢個tweet都列咗好多受害者（因為批評BLM活動俾人搞嘅個案）